[iPhone se]11 Pro 轉se 2會唔會太痴線？

FaceID廢咗仲衰過Android，吓吓要撳密碼好白痴，好想用返touch ID OLED 又睇到眼乾，但咁轉又好似大降級咁，轉唔轉好定襯平轉8plus好？電量好似好啲

你可以set 一段時間先打password

先唔講肺炎完唔完，你為左touch ID 放棄電量鏡頭
轉完會唔會屌個mon 細先？

戇鳩囉

香港咁嘅時勢仲用faceid touch id?
會唔會太痴線

咁用咩好

樓主擺明係唔會出去嗰啲啦

當然

入嚟見到批鬥，可以出返去先

Se2同i8啲零件一模一樣

Apple真係搵笨柒，清零件貨存

但賣依個價又唔算過份嘅

有錢買 11 Pro
再買部 SE 做後備機
都應該係閒錢嚟
去買啦
你都係想我咁講姐

高通865 最平既山寨機都要2000
依家SE用既係2019最勁晶片

你可以話搵笨7，但係由於個殼同7、8相似
如果部機壞左，呢幾年內街外維修都唔會缺零件
可以玩多5年

擺明搵笨柒架啦，願者上釣。掉返轉an機用舊件加粒新u又有幾多人買？

這個頂尖立地和下巴 只有我看完不動情
利申：11pro用家

自己鐘意點咪點囉，啲錢又係你嘅，理晒人哋點咩

一早講左oled on9
負資產
有得轉好轉

壓條賓周落去開

我用xs都有諗過轉返，但諗下諗下，電量依家用左一日仲有60-70%，自己又唔會慳住用，之後鏡頭又少左個，影相一定差d，所以都同自己講壞左先換啦

唔會 11pro max 512GB換SE2先痴線

唔好咁傻呀師兄

舊電差好遠喎師兄

買多部做spare + 留念

一定要上前線先叫做嘢？

為換而換

會買嚟留念，唔會拆嚟用

申利：i6 用家

主要睇返點用
先唔講電量

如果會睇片，用慣左如果用返細mon 可能會唔慣
我上年XS max > XR > 8plus > 最後都係用返就手個mon 又咁上下既XS

另外個鏡頭同相機都幾大分別，有時去旅行或者咁啱見到靚景又無相機可以影下

如果你唔影相唔睇片唔打機
轉返都無妨，重有啲錢落返袋

用緊11pro 主用，同SE 2020 做work phone

會唔會考慮排期驗一驗個腦

你換咗

巴打一年內換5次電話？

其實講咗咁耐 有腦都唔會留低啲嘢
佢要開之鋒都俾人爆 佢又可以打到你開電話 最安全係日日清 帶後備電話出去 用密碼佢真係開唔到咩？

照你咁講
Faceid touchid 都唔洗用啦

你set 密碼 佢爆都要時間
Faceid touchid 1秒

拖耐啲又點？ 佢哋而家無條件扣你所有嘢 連無罪都扣你幾十日唔俾保釋 佢大把時間
咁點解仲要留自己罪證喺手機 做咩唔del 先做嘢？

Del 唔del 同set 唔set 密碼2回事
Del+set 密碼唔得？
無人講過應唔應該del嘢
只係講緊faceid touchid秒爆

當然兩樣做晒就最好

係
不過放返哂出去

咁你都啱 y. not both

傻撚

香港好就好在放出去通常都會放到
而且方便 又多platform

買咗魯11 pro唔放, se做二號機

可以喺屋企先用face id
講到而家face id一無是處咁

se2 都係oled喎

faceid好撚反智

rich

自己用得舒服咪得 錢又係你俾

你啱

我換左啦 11pro換se2

舊電廢到最多真係比你wts ig 睇下片打下機應該半日收皮差電

後悔嗎

用就好好用啦，舊電係最撚大獲真心

之前11pro真係乜都唔理咩都睇咩都玩，都照有電頂到返屋企
se2無可能架啦 要帶尿袋，如果你打機睇片
講真你正常用一定夠用一日返工架啦
自己諗啦呢個 我就無乜打機個啲 所以都接受到

XS max 換SE 揮手
玩開日本game, max 大mon=頂底黑邊，用盡都係5.3吋。
加上faceid 又垃鳩圾， 換SE2唔洗補錢無咁嬲

唔打機其實youtube, FB都可以食好多電
11 pro一出就買, 而家update 完, 舊電開始頂唔到返屋企, 以前反而得

我轉左個人精神左

11PRO黎?

我老人家睇開FB 笑死 睇小啲先 原來咁食電

係, pro細機

咁我諗se你應該都頂到既

我就pro都放埋出去 直接se當主機

兩部一齊用

佩服, 睇吓用落o唔ok先, 頂到嘅我都放部11pro

我就真係未試過用到無電，同好小玩
不過如果真係無電都唔驚既，差電都好快

粒電用得 4h40m

咁二手送比我ok？ 小妹我冇錢買手機

做和理非行下街都好，嚟緊5月10號預埋你

但 oled 行 dark mode 極慳電

平心而論
有咗wireless charging之後
叉電方便咗
又真係好少會榨到粒電冇哂

有咩無線叉電板推介？

志在平平地有得叉但唔理速度（你當原裝5W牛咁快）就momax
有單充有雙充款
睇下你想叉幾多件嘢（e.g AirPods, 雙修嘅android機）
我自己由8+開始用咗2-3年
要求唔多，覺得還好

深水埗好多人嗰間雖然平
但塊板成日叉叉下勁熱好得人驚

想快就只有Apple賣belkin嗰啲款
因為得apple賣嗰啲先冇俾apple鎖死個power

點解我部s10e無咁襟用得1年唔夠已經倒水咁倒

好過你乜都無做喺度笑人
連出去行下街都唔肯嘅港豬

On撚鳩，阻住科技發展就係你呢啲柒頭

邊有打飛機
係你話連登無人出過嚟
我貼圖證明何罪之有

我比2000同你換
8plus

咁你有冇出過去

遊行都唔當出過去？
你喺屋企遊行呀？

點解無答我問題
反而喺度質詢人引戰

有

嚟緊5月10日出嚟了解下先再答嗲

放棄 真.dual sim

有咩用，一定要雙卡至攞到兩個電話號碼咩？

呢段日子見到人地用唔到faceid真心麻煩
touch id真係最好用
銀行app itunes

有雙sim，去旅行時，唔洗飛機/車上，手忙腳亂咁換sim card，我就覺得好重要

Faceid真係垃圾 唔係舊電 我一定換返Se

張圖邊度搵返嚟的

遊行都會畀人拉已經不是夢
想知你係咪好耐無出過嚟
以為仲可以100%安全遊行到目的地然後返歸

你要8plus好過啦

應該睇到張圖幾時影，有埋地點之類，cap 出嚟證明下張圖唔係隨便上網搵

唔用faceid同touchid係為咗防止比人即場砌生豬肉

會

你兩個唔好咁小學雞啦

簡單複雜化，
你咁樣都證明唔到你上面張圖就係 IMG_0282。

邊有鬥黃
明明係你引戰在先
屈鳩連登無人出過嚟

你好撚on9呀柒少陣啦
好煩
少少野係咁打飛機貼哂圖

樓主部11唔要可唔可以俾我 利申，靚女

or 連撳五下 power button

咁遊行當咩？

笑到仆街

人哋而家屈你哋無出過嚟呀
你竟然仲去撐隻知名五毛

SE2 target 低端 或者基本需求用戶

除左faceid, 其餘功能有無盡用?
最主要比較耗電 同影相拍片
如果你唔打機 唔追求靚影靚片 唔使upload IG youtube呃likes
基本癈老需要, SE2係絶對啱你

或者我拎部iphone 6s 同你換

長期置頂 追擊死Idog五毛太空空氣清新機#89514

唔好理佢啦

樓主我拎部ip8同你換

遊行點解唔可以叫出過嚟
遊行都可以畀人拉
今時今日遊行都係需要勇氣

三千幾咪買多部囉

你段野好矛盾

又要搵笨柒 又要個價唔過份

老老豆豆 佢呢個價根本好抵

咁你5月10出唔出

用慣大mon轉唔返細

有時啲嘢係需要循序漸進
無得一嚟就可以去到外國嗰種模式

精神分裂
有遊行又成日發表五毛言論
定係你個 AC 係同人 share

（ Show Blocked User - 太空空氣清新機 )
呢條友我之前block左
自己睇返佢咩事啦

有外援可以拖耐啲

我知

#89514

但同佢爭論我覺得好有趣

建議買部SE2 試吓先，再揀放邊部
唔岩都唔會蝕好多

點解轉

>利申，靚女

BOB AND VEGANA

但係你都話自己轉藍喎

咁癲?8 plus大半日就要差 健康度89%

每一個香港人都有責任
尤其完全唔會出嚟嗰啲

你自己都講唔撚出 轉藍了
嗱我無屈你咖

點解唔係黑警同政權嘅錯，而係要屈落想守護香港嘅人到

你點五毛法全部有圖為証
點會可以屈得到你？

送香港人去死嘅係林鄭、港共、中共

屈咪屈囉
會死？

呢個po竟然有花生

對抗極權幾時變咗做殺人幫兇
主謀係黑警，幫兇係藍絲五毛狗
成件事已經好清晰明顯
根本無咩好拗

會畀呢啲人帶風向話無人會出
影響5月10遊行人數
更對長遠行動有影響

本來佢哋可以唔洗死
本來我哋可以安居樂業
一切都係被政權所逼害

你叫人唔好出，咁你係咩，救世主呀？

咁你係咪想無人再出，想運動完結，等港共逐一清算港人？
到被清算嗰時你又可以屈邊個送人去死呢可？

無人想自己人死
但唔出嚟反抗到時就係全香港人等死

咁你仲叫人乜都唔好做
乜都唔做成個運動收皮嗰時大家咪一齊收皮

咁係咪繼續日日飲喜茶食海底撈
做港豬過生活就係你心中所想？

咁軍師你有咩提議
不如過去時事台發表下

已經進步緊

咁你覺得唔抗爭仲點對抗呢個政權

xr轉se值唔值

唔值

用緊11 pro 轉黎做乜

你話只係睇到玩泥沙式反抗會死得仲快仲死得多人
咁你對場抗爭有咩提議
軍師麻煩稍移玉步過去時事台開 PO 發表下你嘅偉論
點醒下我呢班仲玩緊泥沙嘅小朋友

你咪轉囉
無人阻你

你話只係睇到玩泥沙式反抗會死得仲快仲死得多人
咁你對場抗爭有咩提議
軍師麻煩稍移玉步過去時事台開 PO 發表下你嘅偉論
點醒下我呢班仲玩緊泥沙嘅小朋友

我做，定其他連登仔做，都阻止唔到你所講咁更多人去被逼害
所以你呢句本身已經有矛盾
明明你話唔想更多人去死

姐係你都無咩好提議
總之就係唔想睇到更多人送死
但就無任何有建設性嘅提議

而家就連遊行都會畀人拉被逼害
照你咁講姐係要停止抗爭至滿足到你所想
講嚟講去你嘅目的就係叫人收手

Android：買modem送cpu
Iphone se: 買a13 soc 送機身

咁你有冇一個唔想更多人畀人拉又有效嘅抗爭方法

幫你推

用呢個方法可以戴mask解鎖

明明係你話「唔想啲𡃁仔畀人推去死」
唔想見到啲人玩泥沙咁抗爭
咪問你有咩高見囉

咁你有冇一個唔想更多人畀人拉又有效嘅抗爭方法

你喺我心中一路都係稱職嘅軍師
有獨到嘅見解
所以專登嚟跟你學吓嘢

個post離哂題

唔好轉 我都係有唸過咁 不過忍手了
好簡單 三個字 唔撚值得！

呢啲咁嘅說話係人都可以講得出跟住扮有料

估唔到你會用 SMT
可惜係知名五毛

你咁有料再唔去指點下𡃁仔只會好似你講咁更多人送死
呢場抗爭可以發展成點靠哂你呢班軍師

係，離到上咗yeet門添

好心你就自己檢討下
唔好下下話人點解屈你

#89514

講緊用密碼好過用生物認證（touch / face id)
你就係咁講delete date同用乾淨機

做咩變咗嘈交

佢哋自己settle啦

睇吓邊個角度睇囉

我係正常客咪覺得都抵屌

但我做依行咪覺得搵笨柒

剩係得cpu升級咗

但主要係要高效能嘅又唔會揀se啦

後備機嚟講粒a13又變相無乜作用

A11做得到有突，對識嘅人嚟講毫無價值

>但我做依行

業內人士？

用嚟iPhone 5s se 6 6s 就覺得好正
用緊iPhone 7/8 就無謂trade in SE

鏡頭模組都升左，送埋Wi-Fi 6 仲有GB LTE

一邊清死貨舊零件， 一邊貪平又想有虛榮（其實覺得個brand 好撚奶共， 一d 都唔grade) ， 一拍即合

LG-pro2, 换865+ram+rom 我ok

大前提係，如果係一部後備機

你會拎部後備機影相咩？

上面位巴打講得啱

我都覺得個SE個定位只係比6s以下嘅用家

本身我期待SE2係延續Steven job嘅靈魂

點知係搵笨柒，真係對apple好撚失望

OLED 有咩問題？

Touch ID 最方便

而家唔係話解返lock 咩

點㩒

XR回收價反而最硬淨

咪係

叫親SE都係清貨

用新u嘅價值係可以up多幾年os嘛

用緊iPhone 6想轉XS有無人放

peasant phone有咩虛榮

暗房用會特別眼乾

連過氣旗艦XS個回收價都不及中階機XR企得硬淨
就知XS係垃圾啦！
果時一早都話XS係蘋果之中最柒樣衰既手機
成部老人機掃把婆咁款 係果時得果批自以為高尚既港女同裙腳仔主流霸主吹奏XS
再加埋一個二個跟尾狗當係主流啫
不過最勁都係果時話XR乜乜柒柒又粗邊又窮撚果班長係呢到說三道四既登神

其實應該話比自以為高高在上既港女
同裙腳仔用過既手機 都會比佢哋影衰哂先啱

Full screen 5.4寸吸引d

同時㩒哂左右兩邊所有制幾秒就可以

5.4同6.1係2選1黎應該都係流料多

咁快廢左

郭明琪俾嘅料嚟架喎佢唔燈

用緊11 pro，細機fans，唔希望SE會成為最後一部細機，之後出嘅得返大機

佢話5.4 or 6.1

d人係ff緊5.4係12 即係平版
我覺得5.4係12pro 6.1係12 6.7係12pro max

連登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道"11 Pro不能算細……細機！……旗艦機的事，能算細麼？"接連便是難懂的話，什麼“Reachability”，什麼“YOUR THUMB”之類，引得眾人都鬨笑起來；帖內外充滿了快活的空氣

香港咁仲用APPLE 手機
好似D AN狗打哂J咁用PIXEL 呀嘛

得罪D一句，AN機賣到過6千蚊就算用865 三鏡都係搵笨柒
四千蚊以下得D垃圾大陸機，柒相機柒ROM 唔安全
又係搵笨柒

咪係SE2粒A13降咗頻，都收哂所有中階android皮

有降咩?
SE2 細RAM D, multi core表現會差11 少少

果條片個跑分之外

其他外國所有youtuber跑分，SE2 同11 跑分都相近

04:55開始

又咪跑分.
我睇過幾個跑分用geek bench都差唔多

睇埋D開APP 速度開PUBG 都係同11 一樣時間入GAME

如果要去到剪4K片先分到高下。咁我都冇野好講
用SE 剪4K片呢D使用情況太少

我部xs用咗大半年已經得返92%諗住遲啲趁未過保養去換電

我年半90%
我細佬嗰部一年多啲跌到落86%

有冇換過電？

xs啲電真係虧，去到5,60%就開始倒水，又成日發熱（冇打機冇播片），有時熱到要熄機/擺落雪櫃

兩部都無換過電
我都覺啲電倒水
如果全日不停咁用可以一日叉兩次
唔打機唔睇片 純上下連登 ig fb
但我部機係外國機 返到嚟叉電又好似會唔同表現

自爆
人總會犯錯重複錯誤

So? 代表啲乜？

都唔明有咩好認

到時比人拉9左 有哂動機自招嫌疑

第一個比人笑

代表上得網嘅唔代表無出過去

張圖點證明你出過去？
我住旺角狗屋附近，根據google map定位係咪代表我之前日日去衝擊狗屋？

有影相，不過樓樓上講得有啲道理，都係唔貼了

我路過都有打卡喎

有哂動機自招嫌疑
多謝提醒
下次唔帶自己電話出去

小朋友覺得咁樣好型掛

我用緊X想換SE都覺得自己痴線
你仲要係11 Pro

點解想換

THX

身體自主唔使理其他人

轉啦
唔啱用咪再買過11pro
果幾千一皮又唔係多錢

生活機iphone 11 pro
公司機iphone se

我iPhone x 衝動買咗部SE返嚟
上手撚咗兩下就掉咗去Carousell
大芒轉細芒 電又細咗 相機又少個鏡頭
快又唔係真係好感受到
呢部真係俾SE, 6, 6s, 7, 8嘅人換機

而家仲洗乜出去姐 個運動唔係轉左風向 批鬥自己人 鬥黃咩？

多人text 你
我哋呢班唔打機毒撚舊電好㩒

點解xs個價可以咁爛
除咗虧電有咩問題？

我用佐幾日都想換

可以放到咩價錢